有冇ching有做開gym有私人教練

想知有冇好推薦同幾錢左右

九龍區 港島都okay

其實係想搵個私人教練控制自己飲食同做訓練
成日見有啲明星或者youtuber搵呢啲

如果純粹操下身形，請教下人就得啦
你想知啲咩我睇下答唔答到你

除非你想玩到健美咁，唔係都唔洗出去揾私人教練
同埋大把教練都係hea做，收完錢理撚得你

利申操開

師兄留個tg傾下

係到問都得既，哩到都多健身巴打
你係新手零接觸？新手要操好簡單

減肥同做gym有咩衝突？
重力訓練比帶氧更有效減肥

澱粉質唔洗戒既，你戎得幾耐？唔通成世唔食飯咩
少食就真，其實正常多菜少肉，少油少鹽已經夠正常人減肥

計算每日所需熱量，然後每日攝取比所需少=減肥
其實好簡單，問題係你去唔去做咁解

全職freelance

Tg我傾下

依到求其揾個巴打都得啦
健身post入面

你幾重體脂幾多

你留tg 就有教練搵你架啦

利申：女 跟咗pt 兩年 玩過健美比賽

pmed

一對一都好貴下 同埋好chur 做到我死下死下

利申： 絲，四個月減廿磅

幾錢左右

明星係搵埋營養師
人地日日/隔日操
人地明星免費操 仲有錢收
你跟明星玩法一個月起碼一皮 pt 1堂都800-1000
減肥飲食佔9成

你預$700-1000一堂 一小時
你每日跟足食雞肉 菜 蛋
一星期跑兩日步 一日gym堂
包你都瘦到

我依加每日都跑
未開始做gym
之後每晚餐都食蛋白同西蘭花